Youtube 播背景影片彈app

我係premium 會員之前播片都冇問題
但呢幾日一播影片轉background 播幾秒就彈app
重裝過youtube app 都係咁有咩辦法
Ios 13.4.1

iOS圍咗爐成10年
唔少野脫晒節
修修補補實有bugs

用safari 開youtube 網背景播反而冇事
係youtube app 先係咁彈app

apple 用google 野

我都係premium
3部iOS 機都冇你咁嘅問題

我唔係premium 會員，但都有同一個問題。每次睇睇下片，過一陣就會彈apps. 我問哂我身邊用iphone 既friend,個個都冇依個問題好煩，成日都彈app

唔知關唔關你事

啱啱試咗，都係唔得

一樣YouTube music都係咁

我唔係要呢樣我有premium 我要佢唔彈呀

等個 app 更新。。

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

Android 有鎖屏掛機功能 或 小窗 懸浮窗模式 premium買都唔洗買